吳日言 何去何從

好耐冇見吳日言，呢個區選故事幾好睇。但有啲絕望。

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢